集思廣益，喺機場見到便衣狗點做好？

郁手就冇可能，我建議整張大紙牌，上面寫住黑警死全家，再過去叫隻便衣狗一齊揸住嚟影！